屯門廢老爬龍眼樹摘龍眼失足 10米高墮溪澗死亡

事主家人驚聞噩耗，傷心不已。

屯門藍地石礦場附近發生爬樹失足墮斃意外，今晨（3日）10時許，一名姓陳（57歲）男子在上址行山期間，爬上龍眼樹擬摘龍眼時，疑意外失足由約10米高位置墮下，跌落樹下一條約半米深的溪澗並陷入昏迷，消防及救護員到場，將他救起，送往屯門醫院搶救，惜於一小時後證實不治。其妻子及女兒聞訊趕抵醫院，驚聞噩耗，傷心不已。警方經初步調查，相信事件無可疑，陳的死因有待驗屍後確定。

據陳的兄長透露，2人年輕時由內地偷渡來港，胞弟有3名子女，其中大仔在日本進修、二女從事時裝生意、孻女則做地勤。胞弟任紮鐵工人，因近日天氣炎熱，他遂休息「抖暑」，至今晨獨自去行山，詎料發生意外。兄長慨嘆：「以為佢啲仔女大晒，可以享下清福，點知出意外，真係人生無常。」

現場所見，上址長滿果樹，包括楊桃樹、黃皮樹、香蕉樹及龍眼樹等，其中多棵龍眼樹高約十米，果實纍纍，非常茂密，地上有很多龍眼殼及核，該批果樹由村民張氏夫婦擁有。據張太表示，其母親以往是石礦場工人，涉事龍眼樹是其母於60年代種植，近2、3年開始見到有遊人摘龍眼，由於樹枝較脆，擔心遊人爬上樹有危險，故多次出言勸阻但無果，其丈夫亦因此與人嘈交。

希望棵樹唔會比人鋸

57歲有幾老呀

鋸完，棵樹可以落去俾廢老繼續徥繼續摘龍眼

偷野跌死

現場所見，上址長滿果樹，包括楊桃樹、黃皮樹、香蕉樹及龍眼樹等
擺明賊仔啦

張太可唔可以告返個廢老偷野?

根本人地果園
「偷龍眼賊仆街死」標題

標題應該是偷野跌死

正皮

個標題好貼切

差3年先有$2優惠

BTW, 今日$30 3磅龍眼

該批果樹由村民張氏夫婦擁有

我爬樹冠軍嚟架嗎

摘粒龍眼都比連登仔話死得好
連登仔真係有正義感

偷人野呀

正義撚

好心唔識分棵樹d枝幹脆唔脆就唔好亂爬啦

警告：口德邨邨民正大量湧入

上面已經有個柒姑碌入左黎

講真啊
幾粒龍眼又幾貴
自己又有份扎鐵工 仔女又岀曬身
我諗佢係童心起貪玩走去親手摘龍眼俾自己
最後搞到命都無

咁自己爬自己摘自己食的感覺可能唔同d

其實當年葉繼歡都係童心起
想親手搶錢比自已

摘龍眼>>偷嘢>>廢老仆街死得好

讚緊你地夠正義又夠邏輯啫

得啦，叻啦叻啦，你贏晒好未

先講算唔算係偷
棵樹生係山頭到
你有淋水施肥棵樹都唔算係你財產
因為塊地係大家嘅
你係到住不過係寄居呢塊土地上

就算棵樹真係要當係張家嘅
至多咪話驚危險叫人唔好爬
佢又冇話龍眼唔比人食
知道有人摘左三四粒自己食咪一笑置之

成班on9衝出黎做警察仲以為自己好醒

阿叔食鹽多過你食米
爬樹多過你地行路, 濕濕碎

笑喪

咁真係要睇地權啦

跌落個淺水澗到,又真係又濕又碎

其實新界大把人霸地種野
塊地實際係政府

柒左就潛啦，重撐

咁又點？舉個例：街鋪擺貨擺到出行人路，唔代表你可以隨意取去/毀壞，你只可以叫執法人員過嚟清理。明未？

霸佔街道係佢地先，但係貨物係人地生計，所以唔應該取去/毀壞。嗰棵樹係張家生計？佢攞黎搵食？
講都底，棵樹有話係佢地所擁有？

兄長慨嘆：「以為佢啲仔女大晒，可以享下清福，點知出意外，真係人生無常。」

有時見d上一代都會講依類說話,係香港依加既環境唔好作依類無謂既期望好唔好?

咪撚笑大人個口啦傻仔

現場所見，上址長滿果樹，包括楊桃樹、黃皮樹、香蕉樹及龍眼樹等，其中多棵龍眼樹高約十米，果實纍纍，非常茂密，地上有很多龍眼殼及核，該批果樹由村民張氏夫婦擁有。據張太表示，其母親以往是石礦場工人，涉事龍眼樹是其母於60年代種植，近2、3年開始見到有遊人摘龍眼，由於樹枝較脆，擔心遊人爬上樹有危險，故多次出言勸阻但無果，其丈夫亦因此與人嘈交。

DGLM

依加又搞出人命又剩

樹主遲早斬鳩哂佢.同你地班摘果者一鑊熟

貪心抵撚死啦

你係咪香港人嚟

上一代廢港人核心價值係執輸行頭慘過敗家

但係跌死左wo

搏盡無悔

為咗食免費龍眼,你可以去到幾盡

據陳的兄長透露，2人年輕時由內地偷渡來港，胞弟有3名子女，其中大仔在日本進修、二女從事時裝生意、孻女則做地勤。
兄長係咪好憎佢地一家人

偷野既下場

重作啦
假膠得好肉酸呀你

供左廿年 諗住張期票可以兌 點知

人都死左好心你地尊重下。。
都唔係期望你地講句rip

據陳的兄長透露，2人年輕時由內地偷渡來港

係墓邊種返龍眼樹比佢第時爬

等七月皃門大開嗰陣一把火燒左佢，當做超渡

正皮多到

依樣屌黎都無謂

六七十年代新增既香港人口大多數都係逃難來港既

不過部分人士,到自己老左又唔知點解變左愛祖國瀨共...明明當年佢自己都係要避難先落黎香港

香港人得個貪字

龍眼根本唔好食,摘荔枝都無咁柒

偷都算 幾廿歲人無啦啦學人爬咁高

點幫得落口

惺渣ga

而家啲上一代真係

65歲先算老人喎

佢後生嗰時係咪爬機冠軍

好撚柒

抵撚死啦

好多口德撚

即摘即食係好開心,, 但使唔使咁貪心爬咁高

龍眼清甜D, 荔枝太甜
我願為龍眼短半年命
荔枝一星期ONLY

龍眼值幾錢啊....on9

死其實唔可怕
最怕就係死前病到五顏六色

我都唔介意仔女出身之後
一個意外無痛身亡
60歲真係剛剛好
我都希望自己60歲時一野無痛say good bye

廢老偷野抵死

渣ga

抵啦

你真係好撚柒
有冇諗過縮入你老母個臭閪入面
重新思考你生存價值？